有冇人已經唔識再鍾意人同唔想識新朋友

人大左 社交圈子冇咁大 識新朋友好多時都係hi bye 提唔起勁去交深 更加唔好講鍾意人

真

馬爻口吾至刂

冇晒動力

毒撚是孤獨的狼

點樣先有返動力識朋友/鍾意人呢